﻿Подреждам ги по приоритет:


ДА ъпгейднем на Universal Analytics в Google.
ДА включим Ecommerce в Googole Analytics.

Mailing list - супер важно :) Трябва да дадем възможност потребителите да се записват за мейлинг лист. Единствено да си въвеждат емаийла. Да има възможност и да се отписват от него по същия начин.


SEO

H1
За всяка страничка. Това да е Примерно името на продукта.

Meta description
За страниците с продуктите да е първите .... реда от описанието на продукта. За всяка страничка е добре да е различен.


Да се се стеснят малко полетата на страничката Плащане при най-малка разделителна.

Да се оправи скалирането на детайлите по поръчката при бутона 'Поръчай', при най-малка разделителна, на страничка Плащане.